「安已不」又到年初一

聽日又要去見果d 一年見一次d茶聚

坐到到等收利是果下好尷尬....